★ 牛頭角劍橋長者疑遭塞肛亡

該宗懷疑虐老個案發生於2016年1月。申訴專員公署指出，涉事院友因低血壓及排黑糞便，被送往醫院後，驗出其肛門有布塊和尿片膠紙，疑涉虐老，家人報警，但院友2日後去世，現時個案仍待死因裁判法庭指示。

公署指出，事發後社署派員巡查，發現涉事院舍一周內4天人手不足，但沒按既定程序在7個工作天發出警告信，拖延5個多月才發出；社署又發現該院提供虛假的值勤記錄，也沒作深入調查，更未按法例予以檢控。公署批評社署跟進懷疑虐老個案不夠積極。本報翻查資料，一名入住牛頭角定業街劍橋護老院的60歲智障男院友，2016年1月31日因肺炎入院，被醫護人員發現其肛門及腸道深處塞有紗布、尿片膠貼等異物，家屬懷疑虐老報警求助，男院友兩日後去世。

老貓未來

X2

間野轉咗名叫富璟

佢邊有錢住老人院

掌心雷推d老人家去投票，d職員生cancer仆街死

今朝個助理署長仲惡形惡相

link ? 好似老閪黎

今朝《千禧年代》